The Velvet Underground點排?

香蕉 > 同名 > 嘈 = pop

oasis 屌打佢啦

好似唔算十分關事

Pale blue eyes

同名>香蕉>White Light>Loaded